覺唔覺得天水圍既地理環境比屯門優勝十幾二十倍？

無論係教會、基督徒、社區設施、做耶能方面，天水圍都係新界西北區既no 1？

反而屯門應該要收皮？

各位連登仔支唔支持香港政府將屯門區夷為平地，由天水圍大都會區取代屯門？

我覺得有得做，首先要所有屯門區既教會全部拆卸，房屋方面所有屯門公屋同私樓分階段全面拆除，鼓勵居民及教友往天水圍發展，只要佢地肯搬去天水圍就出d獎金比佢地。

成家都搬去天水圍就獎佢地十幾萬獎金。

之後發展天水圍大都會區，將周邊既地方同農地都收左佢，再發展超級教會，成為新界西北重鎮？？

我第一個支持香港政府拆卸屯門區所有教會及樓宇，由天水圍接手一切，將屯門變番小漁村。

連登仔唔係好憎屯門嘅咩，點解唔拆咗屯門佢啊！！！

我諗住寫封建議書叫香港政府將屯門區全面拆卸變返做小漁村，所有教會及建築物都必須遷移入天水圍！！

唔支持

點解？

但天水圍比耶穌祝福左啊！！

愈黎愈有潛質變成大都會區，屯門反而愈來愈差，基督徒人格都開始劣化，同天水圍完全無得比，我超級鐘意天水圍。

輕輕一推

天水圍唔係鄉村郊區黎架咩

我天水圍有層樓都覺得你好煩

用樓主思路同對屯門的憎恨
應該好像二戰盟軍咁將屯門支解
分成四個區

屯門西部變填田區
西北填田區擴大至龍鼓灘，內河碼頭一帶

屯門北部同中部
例藍地，洪水橋 納入列入天水圍區
規劃天水圍化

屯門東部炸爛哂堆住宅
改建農業區
供應食物比天水圍人

屯門南部
改建工業區

將屯門無情地天水圍化

歡迎！

屯門區必須要天水圍化

全鳩部炸爛哂佢最好，天水圍同洪水橋共同組建天水圍大都會區，屯門所有教會同耶撚必須搬入天水圍住

Keep著要求政府用天水圍既教會取代屯門區！！

係post 有陣腥味

住天水圍啲人 老豆老母講唔講到廣東話

其實我覺得住天水圍舒服過住市區

死撚開喇
財經台個個都3月中撈底 9月頭放晒
賺到仆街 點會睇得起天水圍依D地方
唔好係度開POST

天水圍先好到仆街，你都唔識野既！

天水圍高密度樓宇發展幫到幾多人上到樓啊。

黎緊仲會有wetland seasons park助陣壯大天水圍既發展。

又係你

你開左幾個同類post

拉

天水圍一到夜晚一兩點開始人小車小，條街靜哂行下好舒服

係，又係我，要歌頌天水圍既偉大新城市，要踩到屯門收地底泥的天水圍fans

大家會否支持將屯門區所有既基督徒搬哂入天水圍？

不是！ 天水圍新市鎮比屯門區好太太太太太多

真 我都係住天水圍公屋

樓主引人踩鳩天水圍

樓主不如直接講下係屯門教會有咩不愉快經歷la
唔好搞天水圍la唔該

新移民mk集中地，不了

屯門教會太離地，好多中產，返得超唔開心。

相反天水圍既教會係比較貼地，基督徒之間都好少會踩其他人，相親相愛，天水圍因為過去比人忽視導致政府大量係天水圍興建社區設施，令天水圍出現質既躍升。

所以我愛天水圍!

天水圍先係best of the best

是但啦咪又係大西北
有無人會比較狗屎同牛屎邊個香d

邊個話天水圍係狗屎？

天水圍係山珍海味lo!

天水圍係全港最好新市鎮，天水圍既基督徒都係全港no 1最有人性既人類

天水圍傻人仲多過屯門
不了

屯門仲多！ 香港絕大部份精神病患者都係住屯門。

天水圍真係特別多痴線佬

屯門真係特別多痴線佬

天水圍果然多癲佬

天水圍拆左輕鐵先唔該

問過d飛車黨未晚晚嘈撚到仆街

教你老母會宗教撚死出去

屯門無？？

屯門仲撚多飛車黨，屯門公路一堆啊。

天水圍有都一定少過屯門

搵交拗PR洗版post

假膠咪假膠 膠到咁撚柒煩
真係頂唔順要block

關乜嘢事姐天水圍真係好好多呀嘛

屯門不不嬲都係全港最差嘅新市鎮

咪on9
輕鐵咁撚正

換晒低地台先算
類似外國上一級就到月台果隻

港島電車